專業樹窿

有咩都可以講
咩分手，勉回，暗戀，乜都好啦。

自己都分左手，無左個同居左幾年既女朋友，
自己已經係行屍走肉。
你想聽我講又得，想有人聽你講又得。
喺度講又得，TG又得。

巴打好好人 送嗰負皮作為小小嘅支持

唉，想聽人講當分下心姐

點心唔喺連登傾

解

可以呀
兩樣都可以

好悶 放假冇野做 陪我傾下計？

請講
傾乜都得

Tg你先

好辛苦
我唔想行屍走肉

點解有PTGF加我

前年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，我講咗啲嘢做咗啲嘢令佢覺得大家價值觀唔夾拒絕我(異性朋友嗰啲)，幾個禮拜後同咗我個fd一齊 。

依半年成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好怪責自己咁樣。

究竟點先可以原諒自己？

如果本身價值觀唔同，同你講唔講，做唔做又有乜關係呢 你只係表達自己啫 何罪之有呀。

況且愛情本身唔係一樣咁理性既野黎，而家唔係見工呀。
唔會完全因為咁而無左一段關係。
加油。

但係會覺得如果當初更加識講嘢嘅話，所有嘢都可以唔駛係咁。

其實除咗依個原因之外，佢都有話過我同佢太多eyes contact 同成日deadair佢

咁多野講既人一定吸引啲既，男女都一樣
Eyes contact 唔關事呀嘛
既然都已成定局，巴打下個會更好
有時間咪增值下自己先

也許相愛很難

冇女

想追返佢

未遇到啫
加油 好快岀現

追啦，不過唔好太chur